點睇伍狗日日屌大J刷view

仲要侮辱 周庭BB「大J徒弟」

who?

呢條友把聲好撚煩

前排就追擊Bob 叔 而家到大j
除咗講花生有乜好做

隻伍狗成日以為自己係蕭生

網路垃圾，佢喺度培養緊班heater話大j

隻伍狗罕有地唔提大J捐10000蚊

拍左4年幾youtube 都要消費返youtuber 做寄生蟲